想買個USB C Hub

小弟想買個USB-C hub
但上淘寶同hkprice睇黎睇去都係類似咁樣

個USB頭係側邊而唔係中間，或者有啲係有線嘅。

但小弟想要個無線，而且個Type C頭係中間嘅
唔知有冇巴打絲打知道可以同小弟講

感激萬分

無線?你講完都唔明

呢啲係for macbook用咖喎
你咩用途先

裝係surface go

Sorry 形容得差
淘寶見到呢種

好似幅圖咁 個hub直接插落個usb c port 中間無條延長線

呢種有線，無線即#1個種

唔易揾 人地整隻"無線"出嚟就係俾你啱啱好啱位用翻喺指定型號嘅macbook

唔該巴打，咁唯有搵啲有線嘅

自己整

哩種?

黃金應該有得賣一個type-c頭既，不過預咗會貴;要平就上翻淘寶

淘寶好多款你認真D搵搵

【倍思 type-c扩展坞转接头USB拓展坞苹果笔记本电脑转换器macbook pro华为P20/mate10雷电3配件type c 3.0配件】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥YmzBbzLDIyT￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

ching 要呢類？

暫時用過type c轉頭最好都係ORICO
價格都ok
新高登有專門店